如果蕭山真心幫特區政府做野， 大家會唔會支持佢？

佢燈到咁

其實你講呢句一啲都唔搞笑你有冇諗過

感謝！又block一件